聖誕即興單拖台北

打算完Sem去台北玩下過聖誕，有冇巴打都係？
前日先買左機票，乜都未plan 求推介

單拖去日本仲正，窮遊

上年去左 對日本嘅野唔太感興趣 btw 巴打去幾耐？

樓主機票買左幾錢

16xx 冇計前日買 見到25號回程嘅先12xx

浸温泉正丫

又年輕又有錢

25號返梗係平d啦就

單拖有度唔好

好多食肆都唔做一個單丁客
尤其旺場受歡迎果d

游壽司
Lunch 400台幣，好好食

但係25號聖誕 又早機 會唔會浪費左

下 絲打試過？

外送茶？

咩叫即興

下，單拖去過台灣超過十次都未試過唔做我生意

姐係唔係一早plan定 前幾日突然興起就買左機票

巴打有咩好介紹？

故宮博物館

我都想去
不過係想去倒數

巴打去咩景點 我22/12-2/1會自己去環島

因咩事咁sad 機票好貴？

暫時乜都未plan 21號去到26號 不過想試下去夜店

上星期馬辣星期五問要我10點後，星期六問要11點後。

燒肉店就直接reject我

我後來搵左間已經係風評普通，不過係炭爐燒烤，都唔俾。

後來返西門町，熊一下午3點就冇問題。

過後幾日當地香港人朋友就帶去食羊腩煲，冇裝修冇打手食評純本地土炮小店，都幾好味又唔太多油咁。

即興應該係即買即去
你差唔多兩個星期後仲叫即興咩